唔係歧視, 純粹想問下鐵膠既老豆老母點面對自己個仔

係咪當無生過算